將軍澳街坊成功屌走黑社會

將軍澳街坊

拉人呀，又無咗個街坊

有街坊被捉

成班企喺行人路都打爆咗個街坊頭

又打到街坊爆缸

推

比人話幾句就衝曬過去拉人
有冇咁低eq啊

有人俾狗打到爆曬缸喎

禁低左個呀 全部街坊即刻落樓

有市民爆頭

唔係點做狗

拉咗人呀！冇成功！

成頭血
無裝
肯定市民

而加啲警察嚴重阻礙啲記者影相

成頭血

成班eq低到咁 比人屌幾句即刻落車拉鳩人

on9 警犬

俾人話兩句成班狗衝過去打人

岩岩捉果個街坊黎?
RTHK32

成地血

打到個街坊爆血啊

Now影到有個街坊比人打到成身都係血.

成件衫染哂血

趕記者走

我守尾門，無撚曬手足係到，一定係街坊。

走呀唔好入安寧

有街坊被打

Rthk影住

屌你扑撚到啲血倒水咁，痴撚線

推！

仔搵老豆

屌你老母打人呀爸

藍衫男成身都係血，一地都係血

班黑警又扮好人

EQ低到 罵幾句就衝去打人
打完又扮關心 叫佢休息

冇義士恰 恰街坊

apple有個男人勁鬧差佬.

應該係堅街坊
佢個仔都起度

將軍澳有街坊俾黑警扑到成頭血

過份武力，誤打平民。後遺症

屌佢老母 班狗走都要扑鳩街坊

忍唔到氣打人

散步都俾人打

on9狗

黑警又加分，屌佢老母

屌

2315 防暴突然打人

景林高危,
坑口a出口有幾十人北上支援抗狗

好撚型

打完又要扮好人 真係好撚嘔心

正仆街

現場有街坊爸爸被拘捕，個街坊屌警察中

apple直播

快落樓救人

死黑警食屎啦

推爆佢

打錯人
仆街了

推TKO街坊幫手

將軍澳手足 落樓救人！！！

屌推

邊度嚟?

TKO 要街坊呀！！！！

將軍澳要人

黑警收檔啦

將軍澳街坊幫手呀 將軍澳街坊幫手呀 將軍澳街坊幫手呀 將軍澳街坊幫手呀

now 播緊，有個街坊成頭成地血

將軍澳街坊嘅爸爸被拘捕

市民被人打

打到個街坊爆晒江痴撚線

佢話自己住上面 全部街坊黎

已經冇EQ可言

黑警

將軍澳街坊有冇人幫拖

爆哂血TKO 幫拖啊

NOWTV: 有市民被黑警打到爆晒缸!!!

要人呀
扑到個老豆

阿囝好擔心

街坊快落街趕狗吖！

要人呀 有個後生搵唔番佢呀爸
佢呀爸被狗無理拘捕左

push

景林

仆街人地個仔去揾老豆

屌 個老豆比人扑

將軍澳黑警失控 唔聽指令 衝去亂打街坊 打到爆晒血 指嚇記者

死黑警eq低撚到 tko 街坊係時候發揮團結本色

將軍澳人落街啦！

打唔到示威者就拎街坊出氣呢個爆頭爆到成衫都係血

屌你老母 鬧2句講唔掂人就亂出棍

TKO 要街坊

睇apple 直播

快

Dklm 流血流到咁都幫人處理下個傷口
又9打街坊！！

打到佢老豆爆晒缸好似

寶琳b出

將軍澳街坊幫拖阿,

守家衛族.

好爸爸

拉咗個散步街坊，張飛喝停整隊狗

仲要打人地個頭 痴線

將軍澳黑警失控 唔聽指令 衝去亂打街坊 打到爆晒缸 指嚇記者

街坊突然俾狗扑爆後腦
之後仲要圍住佢唔俾人接近

係 成頭血

你地全部

將軍澳街坊快 d 落黎呀
將軍澳唔歡迎狗呀

將軍澳景林要人

街坊幫手

仲要只係父子散步

仆街食梗薄血藥 好容易流血不止

街坊黎緊！！！
死黑警！！！好撚嬲啊！！！

TKO 街坊幫拖啊

將軍澳街坊落去啦

又準備搵良民洩自己慾
狗都不如

唔比止血，黑警想要人死

救爸爸!

真係離撚譜!

落樓對住樓上大叫人吹雞啦

真孝子屌爆黑警

周圍辣火頭

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

真? 幫佢call白車啦

要人

個爸爸食薄血丸架屌 死黑警

仲話出水砲車
棍都未玩得好

推 幫手阿

黑警死全家

將軍澳唔歡迎狗呀
走呀

屌你老母打街坊，正仆街

將軍澳景林要人
警察打人流血

做得好好
晚晚要有呢啲畫面

黑警死仆街

啊仔又叫巿民叫示威者...又咩前線...露底了

聽到街坊D聲愈黎愈近

仆街無人性

失控狗

黃𣄃已出

黃大仙顯靈後 將軍都準備現真身

call左白車未 食梗薄血藥好易流血不止

快！！！

將軍澳唔歡迎狗呀

唔俾人屌得唔好出街

pish

推！！！！

推 幫手

街坊出動啦

全港一片黃，黑警又call 班街坊落嚟屌自己

要人呀

落樓下大叫吹雞！！！

無啦啦打爆人頭

仆你個街 真街坊都打

日日都打真市民

屌你班死黑警

屌你老母真係迫人殺狗
而家啲狗先係暴徒
去親邊都無好事發生

一定要追究呀屌

但街坊會俾人扑

班狗又反cap

推呀

有無黑警打人既片

點解未有白車
同埋搵記者跟住唔該!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多街坊，仲包圍左黑警

屌你老味，成班狗見個仔咁激動仲冷笑

流血叔叔個仔嚟！

香港警察 殺人兇手

黃大仙番版

寶琳要人！！！！要街坊！！！

班犬係咪無阿爸
仲叫佢仔冷靜
依家自己阿爸無辜被打
仲要阻住阿仔睇情況
點撚樣冷靜
On9到形容唔到

CALL 左白車未,頭部好重要

重夠膽舉黃旗

個小朋友講，
爸爸保護我所以冇事
記者影到爆缸，成身都係血，仲比克警捉左

區區都得罪人

要人快

佢係話哩度得市民
後面冇示威者
老豆被困喺警察"防"線

街坊落嚟啦

睇到好撚嬲啊屌

阿仔好勇敢

Bump

黑警扑錯人通常會叫急救，call白車，之後靜雞雞離場扮唔關佢事

紅字做乜鳩

搵返阿爸 蘋果有得睇 又比黑警打到爆江
屌..好嬲

仲講，去醫院啦

警察唔洗死我真係覺得冇天理

係邊個位？

告到佢仆街

似藍絲黎

景林公園

你老母黑警打到街坊爆哂

吊 好撚嬲睇到 黑警死十次都唔夠

無辜街坊臨時記者會

32台

直接封鎖 中文都唔撚識 唔知UP咩春

見人就扑 死黑警

冇gear先係最強的gear
集體屌佢老母

要人!!!!!

無法無天,狗權過大

專業克制喎
人唔笑狗都吠

將軍澳集結!

亂鳩咁打人。。俾人屌走

要人！！！

止唔到血喎好似

條link冇野睇既

推到黑驚坐監

屌佢地老母臭閪 仲要扑後腦位置，會死人啊

去緊

覺唔覺得叫收隊好似認同佢哋真係警察咁，不如下次叫收皮

到底有無得告佢地?

爆缸好爸爸

阿仔

露底嗰個係你咋7頭

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

我冇咁偉大

我係將軍澳人呀hi

點解又係見住比人拉 比人打 又係唔肯一大班人沖去幫手😢

癡線,父子分隔,咁打法會唔會打死人,呢一刻無事,要入醫院驗清楚

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

now, 速龍被喪屌老母中.

幫推

8月5日全港被罷工

希望係藍
可以係呢個機會轉返黃

現場放左人啦,大家冷靜

個阿叔無啦啦比人爆頭

黑警 剋星，街坊

老豆同個仔講野有出入

過份武力誤打平民

比人打爆個頭再放人走?

班黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

點冷靜 你on9?

你試下落樓行行下比人打 仲要係打頭爆哂缸

遍地開花尋晚黃大仙 今日將軍澳

街坊好波！！！！！！！！

成班狗圍住老豆，咁講無乜問題既
係老豆講番好好笑咁解

將軍澳街坊即刻落樓屌狗

救左了

落去幫拖啦街坊，人多佢地就收皮喇

cls jm9 要隔離兩父子
個老豆仲要爆哂缸
仲夠膽舉黃旗

班警犬cls
我屌哂你地老母

屌到popo放人

我搶你1億，之後俾番一百蚊你，拿，我俾番錢你嫁

根本唔應該拉
聽到啊仔講食緊薄血丸即刻淆撚哂底

非街坊就留力啦，歡迎街坊繼續做

屌拎到班仆街知道自己有幾剋人憎.

打錯人
得罪全港

黑警亂打完人 就上車走

5 - 10 mins出左幾百個街坊出黎屌狗，
支援速度快到呢

最將軍澳街坊輸左

再來呀落街呀 冇啦啦打爆將軍澳市民頭

呢個速度真係快.

高質社區.

將軍澳!將軍澳!將軍澳!

藍轉黃

將軍澳直追黃大仙

將軍澳革命

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

如果全港每區聽日都係咁就正.

將軍澳！ 將軍澳！

將軍澳街坊型撚到

cls 街坊 成功屌走 黑警

將軍澳人冇得頂

將軍澳 加油

cls 將軍澳

將軍澳人好高質

感謝各位將軍

將軍澳加油

好touching. 團結既社區.

黑社會真係好撚惡

個伯伯好高昂 嗌得

將軍澳 ！將軍澳！將軍澳！

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

將軍澳應該要圍住黑警唔好俾佢走，要佢交人交number出黎

冇著衫

仆克警冇差別打人，我認為示威者到現在都冇反抗同攻擊係好克制

呢D先係保家衛族

保家衛國

黑社會死全家

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

身為tko人 好驕傲！

將軍澳

保家衛族

街坊唔恰得

正一仆街，成班垃圾，浪費曬我地納稅人既錢，返狗屋執骨啦

屌到班差佬抬唔起頭做人.

勁街坊

將軍澳好撚屈機
仲記得幾年前買樓大家都會猶豫將軍澳定元朗
宜家真係高下立見

眼濕濕 景林雖然好遠

黃大仙

班克警走左未？

冇裝街坊嚟一陣比狗追打

交俾街坊，早啲抖！

雖然將軍澳人唔夠葵涌人勇，但孝感動天睇到眼濕濕

明顯打錯人，但冇歉意！無恥之徒！

保護將軍澳

身為將軍澳人 好驕傲！

又黎

岩岩落左去
好多人幫拖
走緊仲keep 住有人黎緊

現場大叫 將軍澳將軍澳將軍澳

你地係邊啊

一票不投方國山

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

2340
防暴已到牛頭角，另有片段見到九龍灣有警察落警車後換上便服，可能想做鬼混入人群，所有非街坊裝既工友 立即Be water

一撚定要追究扑陳生果個黑社會

cls popo 走左都唔散
叫口號

要佢地交人先好收隊
就算最後佢地會用武力走，只會令佢地更劣勢
咁多記者影住佢地，如果佢地再用棍扑人，只會更仆街
當然我都唔係想有街坊再俾人打

繼黄大仙後將軍澳街坊又成功保衛家園，趕走黑警。

沒有暴 徒 只有街坊

今日散步俾人打
明日跑步開槍射
落街屌狗呀

陳生記得向警察索債呀！小額告處長都得，小額好似最高7萬5千

將軍澳邊到要人？

一呼百應, 好野

不告襲擊不罷休

衝完過去都狗屌

劉生你跌左身份證

又圍差館

邊到？咩位置？

7萬5 ？ 呢個case冇7百50萬都唔收手

將軍澳都搞 班死狗仲未比人屌夠！？

今日真係好正
沒有暴徒 只有街坊

【8月5大罷工大罷市總攻略】推上熱門 歡迎補充 重推畀更加多人知

推俾記者，推上國際新聞，法律面前都未必人人平等

近幾日都係呢條formula: 和理非->勇武->街坊

去差館啦

有個防暴好矮

再高d要比律師費呀，唔知呢d情況612幫唔幫得

facebook壞撚左？

5分鐘前tko警署大量狗走返入去

依家幫拖既去差館呀

落緊黎

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

0001
觀塘防暴已被街坊趕返警署，現場持續傳出"黑社會！黑社會！黑社會！..汪汪！汪！...罷工！罷工！....屌你老....陽痿呀！..." 等各種納喊，各位正在回家既請keep claim and be water

想知阿叔入咗醫院未？好擔心

戰略成功 戰術失敗

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

幫手煲大佢
仲衰過7警朱經緯

今日最慘係西環街坊，俾速龍打爆左

0015 街坊要求黑警交代